估下一陣派幾多錢?

$1000 加海洋公園飛1張

10000

派4000蚊麥當勞卷

$4000海洋公園現金圈

2000
3000
4000

中學生: